轉台加轉名 CSL sales 入

依家cmhk想轉csl 6GB plan
同埋轉名 留tg

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie